【突發】TikTok被南韓罰款16萬美元，因未經監護人同意收集幼童數據，及未經同意轉移用戶資料

幫手推

散紙

不會收集用戶資料

錢唔多，但敲響了警鐘。
保護未成年人，歐美很敏感。

估唔到係南韓出手

咁少？
諗起 silicon vally

咁少

十一哥唔知有冇裝黎玩

做畀美國睇又唔想得罪支那

十一哥可能係tiktok法律顧問

Tiktok在韓國非法收集6000條未成年人信息，因此被罰款。

加入我們YT Channel的萬人大家庭，
一齊探討關於抗爭的哲學！

罰完咪又係繼續做

歐美真係勁多戀童垃圾
Cls

支那仲多. 支那小學基本上係性奴工廠.

唔係歐洲多，而係歐洲執法強

16 億就差不多

名國跟隊

戀童明明係歐美係捉得勁嚴同絕不談及既話題
但因為拜登戀童班極左就想將佢合理化

係咪小左個億字?

其實係15.5萬

另類回血劍